【嘔番七張機出黎】吳克儉外訪飛行里數夠換七機票

即時新聞港聞 選擇分類
吳克儉外訪飛行里數夠換七機票
2017-04-21 06:26 文字大小
吳克儉外訪飛行里數夠換七機票。資料圖片
1/1吳克儉外訪飛行里數夠換七機票。資料圖片
教育局局長吳克儉因頻頻外訪備受批評，據立法會財委會的文件透露，過去五個財政年度，他因公幹旅程所得的飛行里數逾二十一萬六千，足夠兌換七張香港來回東京的經濟客位機票。但吳克儉自上任以從未兌換任何已賺取的飛行里數。

而吳克儉昨日已離港出訪上海杭州，昨午更與上海市教育委員會副主任丁曉東會面，商議加強兩地教育的合作機會，特別是高等院校方面。明日探訪浙江大學，出席該校與本港理工大學合辦的「一帶一路」創新創業國際高峰論壇。

祝佢一家團聚咪算囉
利申:積緊口德

唔得 佢開公數架 ！
條死廢坑摶大霧呀

公幹機票可以入自己里數acc儲里數？

佢碌自己張卡 再
staff claim 唔得呀？
佢有責任要交代清楚